想問香港邊度有藍精靈既公仔買？

如題，係公仔，唔係藥丸，感謝